[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3427)

改名即搶po易到
BTW 黑警死全家

慢撚到

SLOW 到

Slow

慢到

咁撚慢 垃圾

cup埋一個100

Yy巴lm

等足水9.5上車

我

下場開波前上廢老IG串下佢可能會認真D踢

Lm

我了

I

w

明亮又贏

lm

支持我最愛的周巴

m

8.5

角細點輸

又中

1-2未

9.5細新鮮出爐

Dc無撚用

LA瘋狂落底

9.5上車
快撚手刷

冰多30分鐘

等多陣 上8.5

唔似有波入

鼎力支持

實有

追銀河下一角咪贏到笑囉

幾時有澳職 好中意見到係咁爆角

jump7ed

好撚攰 瞓多陣先 瞓正醒機場見

已拎假

澳職轉玩左角細好耐

各位手足機場見

S要低一個中位數

冰左15min c
gggggggg

你唔覺好似

刷角入波呀

上季去到季後賽先閪

大沉船啦呢鋪

死廢老成碌木咁企係度指揮交通

請相信dc送角機

9.5b 10.5b
會角大的角大手足放心

燈柱王

等撚到天光

極限夾角 9.5 10.5a

我明加持

銀行入到，波未
好似比佢呃左買ng

屌. 想等8.5等唔到

狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷4角呀！D L LM

7CCCC

7c

Omgson而家補飛就岩

唔會比大家等到8.5睇嚟

細撚左佢

9-10c完

同我冰實

垃圾

我買低水.. 起碼要2.4 2.5 先補
但又唔係好想補同一個中位

11

主有c 唔怪佢

dc刷角機快出招

落返9.5啦屌你

10.5 3倍wo岩岩

10C FT ok?

咁岩岩個機會又等

Me

派膠刷角呀

你做咩轉做紅字

岩岩如果有8.5低水我就買注大.
唔當補飛.
依家就可能要跳船了

拿根真係3:1

10.5 3倍唔跳 兩倍跳

老子不批准

冰到75先有

冰！

la d人好撚廢

刷角啦

80ok?

屌你老母 睇到燥 0組織

入未3注錢

可唔可以教我點溝鬼妹

起碼80後

大腳> 落底> 傳中> 解圍> 大腳> 落底> 傳中>

客NG ok?

波都未撚組織到

20分鐘4角其實唔難

我90後

屌問題斬得衰撚到

8c

8CCCC

8c？

廢老真係廢 唔係講笑

嘩.. DC個龍幾醒神

咁都救到。。

等緊9.5升水

diu.....10.5s 11.5s唔好爆……

想笑
好彩我諗住85之後先補飛

屌出聲。。

狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷3角呀！D L LM

3倍跳就贏硬啦

屌。又救空門

冰封角球呀！

呢下真係幾難...唔係頭頂. 用隻腳頂埋黎都神反應

招式名

比多3c 我

個波掂到對家球員彈落底線就夠啦 話知佢點斬

屌 差d送角

明亮之力 俾多3個黎

屌三聲

你慢慢等...

龍門視角睇果球救真係CLS

2-1

LA 叻仔

笑左

2:1

仆街 角大了

刷了

Dc

廢老

半大

好彩無撚買
痴撚線

仆街

你囉

伊巴12碼點勁ban埋去都救到反cup無望

又中撚左伏

主送錢4倍

禁屌唔入 一下比入反擊

2:2 3:3 波強上

龍門俾人SM 3連射

買完銀河ng對家入

要刷角了

刷角未

三場美假2-1 留意返

-2 -3 刷刷佢

下球買咩

dllm 刷角呀

撲黎撲去都係撲落對家到

刷角

狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷多3角呀！D L LM

銀河兩球都係咁 禁屌呃哂D睇LIVE既人買NG.
跟住就失波, 仆街黎

好癲 點買ng 想4

周巴 Dc反左cup

今日伊巴腳風唔順

角球點買好

9c

笑撚到

9CCCCC

-2角

dc 平手盤又gel得

好似上年 一陣會唔會3:1

-1c 刷呀

-1 -2

屌入緊足水

10.5s平安鐘

會

10.5s 11.5s

狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷2角呀！D L LM

9.5b 10.5b
Gogogo

一開返就入啦2.1倍

依家買11..5 12.5B先
唔駛諗LA一定瘋狂尻出波

買咗$20 cup 幫手足
點知又中
10.5b -2c
拿根亞3:1
上啊

la全隊廢撚過屎

刷撚爆佢

朗隊高水平手gel

LA

等抽

11c夾死自己

我有gchi！

咪追啦

10.5 3倍補 等開啦

比多一角先

冇得睇live
dc傳後咁傳未？

好. 唔追了
10.5有機會就跳. 冇就算
當同墨假打個和

9.5b 10.5b
角大手足

冰角

-1 -2 上呀 我要收哂佢

no la
幫補d先

LA D人企哂係DC後場. 邊有得俾佢傳後

yy 唔係贏到開巷咩

夠膽12c 爆哂我

屌伊巴傷jump

-2go

洛杉磯銀行

算 我都係唔好搞到大家

反手？

10.5b入得過？

冰c

有膽就封

禁屌輸波 垃圾

去

美職今日全部2-1

屌你狗會假封嚇死人

斬得衰撚到

明亮勁到 dllm

10點識買了

快啲刷多2c

算 唔補10.5b了 好危

夾好左

一定啦

記得1點機場！

去訓教

呢幾日買咁多角細心臟好左

La 刷多兩屍

白頭條銀河仔鳩傳記唔好啦

點輸呀 日日正數

終於換撚走最廢個個 波都未撚識出

主

9c完

銀河唔係贏唔到呀

Cash out晒賺兩萬算

下場點買

-2c ah diu !!!!!!!!!!

一日？

9.5s cashed

1C

似無得gel

diu over3又走水
10.5 jump........

一朝輸左1k

9.5s 高水收

美職控角同曼城一樣

跳唔跳船好呢

幫大家叫
大大力射人反彈變角

冇角啦

比多兩屍

朗隊高手平手cashed

水

-1

你溝鬼妹仲點比你

4倍先補

一日

好彩冇買 留名加時爆角

角呀 dllm

2c ah diu u!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有料

DC 得1角 cls

10幾分鐘無角無波 美職喎垃圾

你又買左咩呀

88
10.5b

10

熱都單邊14
睇明星隊決心

10c

Diu

？

4:1 紅左仲勁

Fake

屌唔比補

拿根亞 紅左仲勁 4:1
LA

角都炸 屌

銀河3.5b派100

召喚c牙

拿根勁撚到

真 戰神卡

想補3.3倍又封

拿根亞勁到

球

9.5b都輸

跳都冇

拿根亞最正氣

詩c

拿根亞 好撚正氣呀!!!!!!! la -2c ah diu

尾場大大力2:1 波強

冇開過8.5
角大點買都輸

屌你老母又中撚左伏
10.5 @2.00 -> @1.90 = jump

LA和到 乜都得

唉美職真係小掂為妙

2:2 大家開心

我愛拿根亞

忍緊手

Dllm 廢老隊

岩岩幾下落底兜返轉頭

好 試下自爆

嬴撚夠未

不了

冰足咁耐

85分鐘封角球盤係咩玩法

10CCC!

補幾耐?

又中位數10c完

9.5cash
10.5-1

diu u -2c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10終於...

2:2ok？

-1c

Diu10.5s

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100❌
5.海倫芬 $200✅
6.阿記 $400 ✅
7.杜伊斯堡Fg $500✅
8.阿美利加Fg $390✅
9.彭美拉斯半主 $220✅
10.巴黎 9.5s $90✅
11.銀河 9.5b $90✅

10c thz god

10點 主 快買

-1c plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

俾伊巴呃撚左幾個角球

尾場 100% 3:1

12角我派

9.5b 收錢
比多角收埋10.5

勁中

plz plz plz

加得3分鐘

10.5 中位數 都底係大定細呢

10.5b針都有9.5s陪

多tick到

-1角呀dllm 唔比角點玩呀-1角呀dllm 唔比角點玩呀-1角呀dllm 唔比角點玩呀-1角呀dllm 唔比角點玩呀-1角呀dllm 唔比角點玩呀-1角呀dllm 唔比角點玩呀-1角呀dllm 唔比角點玩呀

last 2 min gg

10.5d

姐係2:1 ft啦

10.5s

主垃圾到 角都唔識

跟

比多一C大雄

會囉

支持

10.5b

立即完場

1c plz!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

訓你老母咩 躝返出去啦

cccccccccc

我明勁中極限10角

-1c...

補幾？

單邊9角

11角都好呀屌

3
就完

10.5s收錢

Gchi

比多一角啦

墨假買左3:1

主廢 1c

10.5s頂到

玩完

冰實

Dc串到唔換人

我明勁中

好彩有9.5s陪葬

收到錢既派5個開心樂園餐

屌你咩DC. 玩角球旗

完

比多1c lah

k

明亮dllm

完場未

你中

10C FT?

有運.. 咁都補得3MIN
3MIN真係踢得30秒
DC玩角球旗都冇事

算....打和

La 自己唔爭氣

10.5頂到

10.5s極限練心

屌你老母明亮勁中

廢老我屌你老母

2:1ft

無可能

最尾幾秒個界外球可以向後扔
LA

再跟明亮買10.5b

10點點部署

10倍過關斷撚左

10.5s gel要carry我明太難了

dc cashed
over 3 走水
10.5b jump

紅牛呢場應該幾精彩
半大 角大

一邊有伊巴.. 一邊冇朗隊

真

主廢

你加油，我估1.8

仆街 冇腐隊 聚飛 殺撚晒boom

全死

dllm 維護完落飛

我有一個大膽的決定

賭撚死人了

訓晏都要起身輸

又玩呢啲

dc領先唔刷c，落後就刷到飛天

等9.5先入

角大keep
唔信冇角大

gel定la

7.5 8.5

推落10點角大了

Fc 1.5b 1.8
1.5/2b 2.1
開硬咁

聚飛 殺殺殺

ok，trust
4.5 5.5 6.5 7.5 8.5 陪你買

即刻派左彩. 咁快手

召喚圖

好彩拿根亞生性

On9 la

想你繼續推

比我地10點再輸

LA踢fcla又咁撚7勁
踢冇朗隊踢到咁

驚你買唔切10點

醒覺未

假波，你懂甚麼

冇朗隊 = 伊巴冇競爭對手 = 贏左都冇得嘴炮

輸唔切比佢

輸返 阿特蘭大贏個d
推唔到jump

尊重la

深盤今日一場都唔會開到
睇死又係2:1完

無得派
不過每天cash out 3k
目標又達成
10點唔係好想買了

今場大波大角？

allin半大等派彩再角大?

2.27練成了…

1/1.5 得 1.54
半1就搞笑
btw ht先買了

各位手足 賭埋場美職今晚2340先有波賭
賭少一日電競 機場見啦巴絲們

半場5c above
角大100%%%%%%%%%%%%%%%

美假熱門波蛋

推晒落lafc 會唔會驗腦

打紅牛隊廢閪 嬴兩球基本野
但個盤咁撚高水
真係爛馬會善堂咩
all in下盤

又中，勁到

圖cap ed

why not 2:1

ok
半3.5 all in gun u
login now

10點等ht先?

Sure la

我鬥氣注

比場重心你 10點半大
中左派我

大細轉盤落飛似4-5球多過3球以下

但個盤似主輸除時客贏埋如果跟飛買就係咁囉

E巴=廢老

你贏我輸嘅派我？

YY Father: Son, Do you know why you are still alive??
YY: Sorry, my father, I don’t know
YY Father: Because you are born for betting

All polices are dark

乜9...
賭傻左?

銀河隊友本身垃圾 踢得多都冇心機啦
下季一定走

Yes

角球又郁左...1.85

1.95跌到1.85

全隊都好撚7廢。。

3.5 4.5大

要半大定4.5大好呀

屌你老母e bar
買你對家就呂布上身 一個打11個
買你就jump
On撚9

Why not both

中到下半場買無入球就fatfat

以前仲有當路雲果陣好撚勁
朝早番工成日睇美職live

我啦
gel定都得

轉左盤

紅牛盤輸埋就戎賭

鬥氣注
準備輸到仆街

唔講太多

當路雲加羅比堅尼

Ky睇好ft幾c?

Fcla 轉左1/1.5 睇死咪同廢城一尻樣

好撚好睇

屌 呢幾日又得返 歐聯 同濕9杯賽 賭西咩

半客

算 支持下fc 洛杉磯

corner big plzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

只知依家好撚想喊

Lafc半細會否送頭

88

我明又贏

銀河10.5b已jump

半場收錢

la 半大全大 corner big
準備全針

la大炒未

紅牛上

紅牛快手偷球定定驚先

上啊la

而家美職唔好睇亦唔好賭 冇乜星
連主場都唔夠強勢

7點打後 全上盤

Fcla開鬼到咩

紅牛盤唔知點輸

角大?

尾數半大玩下先

la盤想唔贏都難

紅牛 大船？

半場0:2 fat fat

買唔切紅牛....

仲未有c jump

再買

又慳返一筆

贏硬

Lafc對家都買 個心臟大過西瓜？

半大24

角大

呢場角大入球大啦

角大24

6-1!!!

繼續刷

有人買料未

Lafc主場坐底都刷返17 18角啦

半膽3:2 派500

第一條就。。

咁準時開波都有

直屌客w

其實都難
買100波膽睇下波算

角大ok?

半大角大24

刷多5個

咁快玩完？cashout左再入咋

12角完場派100

直接捐錢救義士啦

又針野雞？

9.5b入唔到，補左10.5b
如果唔係可以夾角

la入未dllm

ok

if 半3,1 then guess 10

3c快到

Cccccccccc

總覺得會2:1 ft

Yes -3

有半場角球大細架咩

14分鐘3角 90分鐘？

4

夠膽就開半大

買不買2:1波膽好？

gchi

難d

一日中咁多
出咁多場都得138人
唔賭住了
一陣去機場
多人啲今晚先有機會
不過呢啲波不賭也罷

尾 1.85 1.85 2.3 1.54
弱智

la中伏

半大24?

休息是為了走更遠的路

20分鐘total 2射 爽

半大只需 5分鐘

紅牛

唉 又輸哂

半細高水執錢咁執

11點 dota2 WOLF win

你估red bull流ga咩，多對翼wor，d球員可以飛上天ga ma

corner plzzzzzzzzzzzzzzzz

半細輕鬆cashed

都話左紅牛唔知點輸 成班仲去買fcla

@yy

反手?

佢8+1買

半細易到

今場咪同打斬木佬果埸一尻樣
去到80+比人入一粒 之後輸尻埋

主似少勝一球

唔係岩岩輸左10.5b
想鬥氣 唔信冇corner
btw dont bet on corner 輸4

又輸最後3000

半2全15

齊齊gel等收錢

角大輕鬆Gel

紅牛對強隊係有一手...
作客 3-3 和阿特

有1.9

高士路我屌撚爆你
絕殺我 贏少30幾萬

求派

U always wim
why pretend inverse hand to lose？

la!

1-0

1:0

me

La

半大要黎喇

Goalllll

嘩屌

有得lm了

la fc !!!!!!!!!!

清派100唔係好過份啫

炸

立即lm

半主頂撚實

屌 又炸

半1:0好la

炸上炸

又計入?

轉頭抽10個派100
馬會點樣set提款多過5萬

開左波la 手足

2-0

EASY

可以打過去 我了

2:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

mememe

半大收錢

下
2:0 做乜尻

LA goalllllllllllll

2-0 快到

2:0

勁到

以為打緊藍球

LM

la fc易撚到 紅牛手足呢下???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????/

456

直接去馬會拎支票啦

半大同路cashed!!

樓g呢?

1000 變30萬

半大真係好易

半細 bloom

贏波刷角ok?

角大已死

ky 10.5s?

去馬會拎chaque

頭先話半細gel頭手足，可以去洗頭

半大輕鬆到

咪撚gel

買過3,4次中得1次，下下度成日，浪費我d時間

半大cashed
全大-2
half corner -2

美職真係唔敢買LAFC對家 要幾大個心臟先得

我立即屌你老母！！！

大炒唔刷角了

半大ez汁

4.5b??

我半大唔gel得?
我live半場平半唔gel得?

...

stfu

乜料？ 炸定唔炸？

藍卡唔係每日20000咩

垃圾dc

...絕交了
你變了

3-0

yy唔係fc?

屌

點先可以1k上36萬

紅牛半格派500
全格1000

lm btw勁到

可以開支票

唔駛咁認真 玩下姐

1 未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期日 58
FC洛杉磯(主) 對 紐約紅牛(客)
角球大細
細[10.5]@1.70

$ 1,000.00 $ 0.00

好彩

好彩 未轉盤前買
最多咪輸半

半場4c -1c

456啦仲諗輸半

你老母3:0？

球探on9

反摩都學人報假

紅牛廢到

你on9

NG
LAFC or 紅牛?

搶口到...

紅牛快手入返粒追和先啦

屌你老母

半大真係好撚易

Gel !

而家有足水

靜靜地贏

初有+1.5/+2買

買？

DLLMCFH
死星狗出面有狗唔jer
入黎jer手足
你冇撚野病啊
P牌仔成世P牌仔

Pk.
三十萬都係派1000
我贏得少少派2000
好撚戇鳩添覺得自己

覺得自己好on9 買左10.5 11.5s

我law，咪豬左1.5s then？

唔可以咁諗

長派長嬴
有乜所謂
我尋日如果中埋哈馬比都係嬴2000 都話左派300

巴打唔好頹喇 有我撐你

事後 肯派已經好好啦
人地真金白銀 搏
1000 一日上30幾萬真係誇張

點會呢 派錢是為了贏更多既錢

和好ok?

大家開心姐

斬木後備仔3-1！！！

紅牛唔該生生性性
頂埋佢
咪撚再比人入

有冇勁中?

是唔是想朝早開年

11c角膽

手足型撚到

邊個

垃x圾

比尻返d錢我呀

停C?

wtf, 8x1 中300k

300幾倍。。
高士路仲要最後補時入
有var 睇完冇炸到
但應該炸的

腰斬ok?

尋日狼x妓x49000x哈馬比
哈馬比 80+比人追一粒 輸半
英超盤易捉到 淨係捉錯晶宮同miss冇諗修仔
朝早波比狗賭
夜晚嬴朝早一定輸

1000收300k cls

8x1 仲要智假半大都買到， 勁到

施小姐見到我每過一陣入幾舊會唔會想笑9我

咁就360k 錢真係易搵

LAFC第三球 gogogo

之前買8串1 10蚊中6700 成日屌自己平時買50$點解個日買10$

似紅牛睇live

唔認得你啦 咁多水魚

早飛係讓波

4.5b入唔俾得過

是但啦
陣間 你會話5:0

真 我哈馬比...

開票 過數?

其實算少
得300倍，8x1 2倍左右都256倍，何況佢有關3倍不過輸半有d慘

哈馬比屌佢老母閪

圖

貢撚搶口 想贏到佢執粒

上面

1c plz

施小姐可能係仔嚟

也